<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogs on SerresTech - The Technology community of Serres, Greece</title>
    <link>https://www.serrestech.gr/blog/</link>
    <description>Recent content in Blogs on SerresTech - The Technology community of Serres, Greece</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Nov 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.serrestech.gr/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Let&#39;s talk about event based microservices</title>
      <link>https://www.serrestech.gr/blog/2018/11/2nd-meetup-nov-2018/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.serrestech.gr/blog/2018/11/2nd-meetup-nov-2018/</guid>
      <description>Στο τελευταίο, πριν το VoxxedDays, meetup θα φιλοξενήσουμε το Γρηγόρη Γρηγοριάδη, software architect στην itsaur!
Τα microservices συζητιούνται όλο και περισσότερο τα τελευταία χρόνια ως πανάκεια σε όλα τα προβλήματα. Πόσο αλήθεια είναι αυτό. Ο κος Γρηγοριάδης θα μας αναφέρει τις εμπειρίες του από πραγματικά έργα λογισμικού, θα μιλήσει για τα &amp;ldquo;πρέπει&amp;rdquo; και &amp;ldquo;δεν πρέπει&amp;rdquo; αυτής της προσέγγισης!
Ημερομηνία: Παρασκευή, 16 Νοεμβρίου 2018 Ώρα: 18:00 - 21:00 Χώρος: ΤΕΙ Κεντρικής Μακεδονίας - Σέρρες (Τέρμα Μαγνησίας) Κτίριο Πληροφορικής, Αίθουσα 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Let&#39;s talk about Arch Linux</title>
      <link>https://www.serrestech.gr/blog/2018/10/1st-meetup-oct-2018/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.serrestech.gr/blog/2018/10/1st-meetup-oct-2018/</guid>
      <description>Είναι η πρώτη συνάντησή μας για τη νέα χρόνια. Θα καλωσορίσουμε τα νέα μέλη, θα παρουσιάσουμε το πλάνο μας για τη νέα χρονιά, το πλούσιο πρόγραμμα διαλέξεων που ετοιμάζουμε και θα συζητήσουμε για το πως θα οργανώσουμε ένα καλύτερο hackathon!
Αλλά δε θα κάνουμε μόνο αυτό. Το μέλος μας Δημήτρης Κιζιρίδης θα μιλήσει για τη διανομή Arch Linux!
Πιο συγκεκριμένα θα γίνει demo εγκατάσταση και χρήση του Arch Linux σε VM περιβάλλον, καθώς και παρουσίαση διάφορων Shell, εισαγωγή στα unit files και εξήγηση του systemd.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Call for Speakers 2019</title>
      <link>https://www.serrestech.gr/blog/2018/09/call-for-speakers-2019/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.serrestech.gr/blog/2018/09/call-for-speakers-2019/</guid>
      <description>If you are interested to make a presentation, a workshop or any other talk related to our community interests feel free to submit the &amp;ldquo;Call for Speakers&amp;rdquo; form here.
The submissions will help us organize better our meetups.
 The events take place in the city of Serres in Greece mostly in the evening hours. We are open to any dates and topics. Professional speakers from abroad may have extra benefits such as lanches, accomodation, travel tickets etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hackathon 2018</title>
      <link>https://www.serrestech.gr/blog/2018/03/hackathon-2018/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.serrestech.gr/blog/2018/03/hackathon-2018/</guid>
      <description>Hackathon 2018 announcement As every year SerresTech community is going to organize a 2 days Hackathon open to everyone.
Last year 2017 Hackathon Serres 2.0 is also archived for reference
A dedicated website for the 2018 hackathon has been created. Join it or share the news!
Hackathon Serres No3 - 2018</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>